[有圖]有無ching覺得翻生武林入面既陳凱琳都幾正

好似仲正過靚湯

正過老雞滕

張圖ps過？

1)阿滕唔係雞
2)阿滕正過佢好撚多

我都覺

Ching sick ball

我刀覺=.=好唔自然

驗眼啦！

驗左 好正常

咁麻友係咪雞

🤔

真係幾正

好可愛
佢有句
小火龍你唔可以咁暴戾
可愛到

順眼左
靚湯

心心>>>冰冰